海賊王 20周年劇場版 STAMPEDE 預告 第4彈

第4彈

官網

有d機關城的機械巨兵嘅感覺

有少少期待 但套野好似冇咩聲氣咁